【集思廣益】召喚法律JJ

發夢612喺現場睇到啲狗有幾恐怖，
醒番睇到啲片入面啲狗有幾失控，

監警會又垃撚柒閪圾，投訴無門既情況下，
到底有無得集體控告香港警察成個執法部門？